每樣野 每個人有一個價。岩唔岩？

我孤寒？大佬呀 搵錢艱難呀。你係呢個價我就比呢個價既錢。想我比多？睇心情啦

岩牙清

咁你比人1Q通常收幾錢

啱 但個價如果係天文數字 重算唔算係有個價

講左去邊

我200萬就得

100萬ok

我50萬